[革命都要有底線]抗爭十誡討論區

睇過小弟的原POST都知 家下港共想係香港攪多次六七暴動
對家藍絲已經準備好一切卑鄙手段去陷害我地
話支持五大訴求之後周街打大肚婆 話係手足之後同你清路障比黑警
偷細路粒糖然後自稱勇武派 偷阿婆底褲之後話自己係黃絲
藍絲豪無血性 面皮厚 任何惡行都做得出
我地再唔制定一套必須遵守的法規 就會好似佢地當年咁民意逆轉變過街老鼠

大家一人分享幾個認為需要遵守的守則 本人認為十誡幾好 一來有意思 二來可以儲夠10個

agree

藍絲無攻擊意圖就趕佢走就算，唔好下下私了！
紅黑店裝修，藍罷買罷食，唔係無差別裝修！
手足意見不合都絕不短兵相接，動口不動手！